香港既店員現家既處理能力係唔係不同以前？

例如
去茶記 食野

客：
2 碗沙牛面
1 碗走蔥

跟著 樓面 阿姐 會 企定定 load唔到

請指教
謝謝

你老尾又係"fernando"你條柒頭
成撚日請人指教
不如你改名叫"fer-don't know"算吧啦

屌你老味, 呢D 咪低質素POST囉，
成撚日問人指教指教，乜柒都唔PROVIDE比大家討論
有咩好指教姐? 屌你十足十 香土咁撚樣, 開撚埋,無討論價值既話題
自己立場又唔講下,打撚完個題目就拍拍屁股走人,
你不如唔撚好打[請指教]. 就咁話[如題] 咪算柒數囉
係都貼下圖呀, 屌你老母

淨係請人指教, 成個戇鳩仔

屌你老母fer-don't know
你條撚皮係唔撚係條條問題都話答唔到你架啦柒頭

答到又繼續推舊post又打5P字
答唔到又當人冇到所以唔鬼contribute

成日咁撚得閒上黎連登出埋D低質素post鳩up問人指教
不如同D時間去進修下 醫下你個死人腦好過啦

最後補多次
fernando我屌你老母

指你老母閪

你條傻閪啲處理能力夠唔同正常人啦，乜撚都問人指教，完全冇自我解決問題嘅能力。你有咩資格開post講而家香港店員嘅處理能力？

一句到尾，你收撚皮啦屌你老母

死撚咗佢啦你條撚樣

dont push rubbish post thx